聽講媽咪麵就嚟儲齊眾安, 雷蛇, 易鑫, 閱文, 平安醫生, 小米六粒Infinity Stones

當六大新經濟無限爆跌閪股上齊市而媽咪麵又高追晒o既時候
佢就可以响彈指之間令恆指暴瀉一半

嗰一個負評係咪麵神偷偷地入嚟留低?

大dodo

仲要同Thanos一撚樣係滑嘟嘟色

張圖錯手

點解右手戴左手手套先

因為同佢力量一樣的原因 所有野都係相反

自己打自己

100毛呢

太細隻了

大dodo 今次世界靠晒你啦

個樣仲有信心過Thanos

對面變哂QQ,平保，

我仲未睇復仇3

你有份拍，使鬼睇咩

Cls

面哥啲改圖係咪差不多夠整圖集？

屌 笑死

Im=QQ
Ca=平安
雷神=建行
Hulk=港交所

一儲齊, 彈指之間指數冇一半
我D牛仔點算

將啲英雄轉晒做公司Logo正啲

Dread it. Run from it. Destiny still arrives.

Infinity stones infinity stock

有冇人去睇復仇3

麵神簡直係漆黑中既螢火蟲一樣甘耀眼...

好正

財經台媽咪麵之亂

高質post

痴撚線

加埋黑寡婦，因為媽咪麵入左俄鋁

正呀 一齊玩新股 有錢大家搵

係公司差0的笑出聲

為左維持股市既生態平衡

經期隊長幾時出黎？

無限之跌

屌..呢個post講既野真係可能實現
小米都上埋巿後...

好靚

美圖去左邊